---
title: یک‌بار یاد بگیرید، همه‌جا استفاده‌کنید
order: 2
---

ما پیش‌فرضی درباره دیگر تکنولوژی‌های به‌کاررفته در پروژه شما نداریم، بنابراین می توانید قابلیت‌های جدید را با ری‌اکت بسازید.

ری‌اکت روی سرور و همچنین به‌وسیله [ری‌اکت نیتیو](https://facebook.github.io/react-native/). روی اپ موبایل هم رندر می‌شود.
